[有圖]岩岩叫左隻雞，同佢影左張相

巴打們屌唔屌？

差唔多係時候上去振興經濟

巴打做警察？

攞咗十四日大假未？

請問邊到